Электронные часы
==============

Электронные часы показывают время в формате h:mm:ss (от 0:00:00 до 23:59:59), то есть сначала записывается количество часов, потом обязательно двузначное количество минут, затем обязательно двузначное количество секунд. Количество минут и секунд при необходимости дополняются до двузначного числа нулями.  
С начала суток прошло N секунд. Выведите, что покажут часы.

---
## Формат входных данных ##

На вход дается натурально число N, не превосходящее 10^7 (10000000).

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
3602
```

---
## Sample Output 1: ##
```
1:00:02
```

---
## Sample Input 2: ##
```
129700
```

---
## Sample Output 2: ##
```
12:01:40
```
